..

Sup

你捉唔住啲嘢係因為你能力唔夠，有本事嘅人連天上嘅雀仔都叫到落嚟。講得無錯，你係一個垃圾。

返xanga 啦屌你老母

當呢度係fb?你邊位？

又溝唔到仔？

1左

你老母比狗屌only

我沒有沒有，連運氣到信心到天空宇宙全屬某某，未明何處有售

笑左，多謝

點解你唔死咗佢？

2右？

3中

有乜希望？

10呢？

恰下恰下，好似你咁

gay路難行阿絲打！！！

咁你有冇努力先？你自己唔會聽日無端端變好！

男定女

我巴打黎㗎屌你，藍字都仲叫絲打，食懵你呀

les路難行阿巴打。。。

自己呢？

搞咩阿今次又

之前都派過膠你就反省下啦

點解你唔諗下令自己有能力去跨過呢個障礙？垃圾都要為自己著想下

吾日三省吾身，所以日日打j

你up乜撚嘢呀？

唔夠省喎，有無考慮過買條假鳩插下自己tim呀

自己同自己玩人形蜈公

我知吖

gay

套野好噁心

浮雲哥 好攰呀我。。。

Jm9

聽住先

對唔住囉，上年同你食唔到，今年逼你請餐勁嘅補數，ok?

Ng ok
我等你咁耐

Aa制law咁

浮雲哥哥 最好都係你，不離不棄陪左我4年

A你妹
我請
你仲快過我出池
屌你老母

咁更加無原因請，出pool係純粹搞笑下炒熱下氣氛 無出過其實

唔撚信
你無出？
之前long d

無呀，笑話黎，諗住呃得深入啲再同你講你會覺得，係喎，點解咁我都會信嘅呢

Fuck 不嬲你講我就信
所以成日比你放飛機

唔好嬲la bb, 我返黎第一個星期內就同你食嘢，ok ？

都係聽住先
陪家人 陪朋友 返工 同事
我=下次

咁返工真係忙呀嘛，me have too much life babe

我毒撚無人理

枉小妹仲曾經為你擔心你過零點零零零一秒x100000000000

會擔心我咁好嘅咩

瞓撚醒未

Gg

jealous

I know u know me ga
Are u alright ar

邊個post傾過計呀巴打 你地成日改名我認唔到

貢由鳩佢啦

我記性差 不過我都咁愛你㗎巴打

四隻字，清者自清。

恰我樹b

是但啦，人地要咁諗我，我做乜佢都仲係會咁諗，早啲知道原來依堆人係咁睇我都係好事黎。

你姓屈？

我真係好唔想再同你地任何一個講嘢，係邊個無端端衝上黎無證無據咁話我係賤格特登搞到你地加唔到人？！我姓屈？！多謝你地咁信任我人格喎，一有事第一時間就覺得係我搞到你地咁。

句野係我講既 平時都係咁話你嫁啦 你都係咁話返我嫁喎
大家都好掛住你 你就話「原來堆人咁諗你」唔係屈係咩？

算啦，反正你地全部人都係咁諗我，唔係點會造就到你搵到上門，我唔信得一個人諗會驚動到你搵上黎我個post.. 掛唔掛住我就唔知啦，我剩係知你地覺得我衰到會改link搞到你地add唔到人啫。越講越心痛，唔想再講。

on9仔返黎連登喇?好耐無見你